阿森一族竟然無香港話配音⋯⋯

得大電影有，真係唔夠喉

電影版配得好正

冇人配咪你講囉我屌你老母臭閪 你配唔撚得架？ 好撚委屈你架？

如果你殺咗我，你就唔會知個制響邊。

電影版廣東話好笑過英文

大電影邊到有得重溫

做乜鳩？

細細兜但好很勁

依個真

同問搵咗好耐都冇粵配

瞄準～瞄準～

唔gag

Spider pig Spider pig
做隻豬 好過人

收嗲啦耶穌佬

Simpsons 如果要有港配，就肯定對白都要改。

做隻豬 鬼咁易

咩掣呀

我 正 …

白痴仔

依啲對白好港式

好彩嗰陣有買DVD

上網完全搵唔到

foxy仲有... 當年喺foxy down的

多咗

開頭荷馬賭巴特冇膽全裸
早晨呀冇膽雞

淨係記得呢個

杜生個電視台應該買阿森一族黎配音，一定大把人睇

冇活用

台版都好過癮
上網搵嚟搵去都搵唔到邊到有很睇完整台版

哈利豬凸

唔好望我指住嗰度呀

唔係咁用的

黑色？呢隻顏色係最討厭㗎
呀..我唔係話你呀黑仔

講環境污染個套電影好正
以前入戲院睇，唯一一套令到我大笑出聲

衰仔樂園都係香港配音好笑啲

有冇link 睇返

Lm

戇鳩支那仔先要中文配音，simpsons 咁多 cultural references 根本冇可能配任何其他語言，唔識聽英文死撚返去睇喜羊羊啦冚家剷！

咪撚柒啦傻鳩，粵語配音可以搞返啲香港人先識既笑話同諷刺香港政府，諷刺政治先係阿森一族阿懵撚

媽好柒呀
即刻博咀級數

支那閪，咁你不如重頭寫過啦！睇人哋啲嘢又要改鳩晒人，果撚然係支那賤種嘅作風！垃圾基因冇撚得救！

買撚左版權架支那賤種狗支那傻仔玩分化，香港話又點支那基因？傻閪

死大陸柒講乜版權呀？而家係話你戇撚柒鳩呀！乜撚都話要翻譯做支文，屌你老母係咪蠢撚得滯學唔識英文斯呀死廢柒！呢啲戇鳩態度就等同睇支文版莎士比亞，然後話俾人知你識英國文學一樣咁撚賤閪格！

唔撚係嗰皮就唔撚好扮囉！樣鳩衰又唔撚知！屌你老母！

頭嗰段已經有用柯南 高雄 中國成語咁啦喎
台版仲有其他例子
自己搵

你都唔配做人啦，做支那狗啦垃圾，肉鳩酸

阿森一族TV動畫當年比亞視買咗，好似都係主力係英文台播，不過果時電視好多節目已經有多聲道，可能都有廣東話配音都未定㗎！

錯啦，你應該睇下Simpsons 台灣版
佢地加左好撚多台灣文化同笑鳩其他市既Gag 落去
雖然個故事好似改到唔一樣咁 但明既就真係會覺得鳩得黎好好睇

呢段笑鳩台南台南除左食同食乜鳩都無

台版根本另一個故仔黎
利申Simpsons 打手，頭廿幾季睇哂，後尾個D 未有時間追

想有人配衰仔樂園多d